性侵16歲男學生 日籍寄宿媽媽被逮捕

日本一名男學生到夏威夷當交換生，竟慘遭寄宿家庭女主人性侵。

當地媒體報導，36歲的清水里加（Rika Shimizu）被指控7項性侵罪名遭送法辦。受害者是一名16歲來自日本的交換學生，他向警方表示，從去年10月至今年2月，遭「寄宿媽媽」清水里加性侵至少10次。少年陳述，他去年10月頭部受傷無法自行下床如廁或更換衣物，均需仰賴清水幫忙。某夜，清水進入少年房間，首次性侵他。少年說他不斷請求清水停止性侵，卻被清水威脅，若他反抗或說出此事，她將反控他強暴。清水更威脅要讓少年遭退學並結束交換學生計畫。

清水在夏威夷經營寄宿家庭，專門接待從日本來的交換學生。少年律師痛批，清水把自己塑造成「寄宿媽媽」的溫馨形象，承諾給予被害人學習英語的健康安全環境，卻對未成年人下此毒手。（桂家齊／綜合外電報導）

淫笑看護婦

REUS黎

呢d粗重嘢等老夫來就可以喇，唔好難為細

性侵姐係有無屌過？

其實唔差嘅，起碼個樣唔係老姑婆。

Marco Reus freekick vs Wolfsburg

唔通屌個細路菊花咩

化左妝都似av熟女

h漫劇情

你食埋我個份

我黎 當熟女av

一定係non -stop HJ 2Q
個男仔真係慘

屈個癱嘅強姦

行開等我黎

地方的媽媽...

我食埋你個份

搵球香川真司㗎嘛

好想被佢姦

36歲係咁上下樣啦

感覺沖返個涼執返靚個頭 一定唔會係樣衰

好撚難搵

再化埋個妝，應該唔太差

好撚正

有無人用修圖app 執執

個細蚊仔唔識食

睇樣都feel到痴女feel

係咁既樣, 應該唔會有新聞

盡左力都係咁嘅衰樣

不了

化左妝可以蒙頭入閘

蒙頭入閘 is ok

咁洗咩化妝

唔識得執嘴，用電話P 覺得唔差呀

應該唔止一個 但係個男仔講出口

佢可能已經進行左好多年 而家開始殘樣比人嫌棄 早幾年應該冇人會出聲

Reus bb

有冇IG?

對16歲黎講就係老姑婆

我寧願打飛機

好似比大部分其他差唔多類型嘅新聞主角好

快點...走人

化完妝

我屌埋你嗰份

講真 合埋眼有人服侍你不知幾撚爽

條仔應該係基

仲以為佐山愛咁嘅樣

上面班連登仔係咪性飢渴到咁？

36歲

美利堅

我來屌！

依個既話
我願意俾佢禁室培慾我

16歲日本少年

屌 髮型問題

化左妝 屌得過

死啦 睇到硬硬地

快啲告鳩佢

個皮Above average,有得屌實屌

咦…巴打
老司機喎

留番比你。